仲未收到信...

一家幾口都冇人收到信
以往幾年都好早有信
有冇人都係未收到信？

我都未

我都未 可以做到d咩